警世 黃圈批鬥淺見

自從反送中後半年 批鬥文化越嚟越嚴重 由批鬥和理非到批鬥義士 到依家批鬥公眾人物 到底我哋批鬥目的係為乜？

由運動開始幾個月開始已經叫唔好捉鬼，咁耐以黎都仲係比人spin哂注意力係同路人，你哋到底有冇進步過？係咪咁耐都仲要比對家玩，係咪要繼續用捉鬼逃避我哋就快輸既現實。

人哋黃賺政府大陸錢又點，你以為黃圈有好多錢？ 夠唔夠大陸咁多錢，冇錢可以有咩影響力？ 你住得係香港就用到大陸野，賺到大陸錢，呢排政府咁多小動作唔見你地咁敏感，剩係share ig/Facebook 就當做左野，見到有youtuber話人偽黃就沖出黎屌，你哋食夠花生未？

分黃藍唔係為左有優越感/合群/食花生 係爭取民主 醒醒啦 手足！

唔好捉鬼 唔好捉鬼 唔好捉鬼

光復香港 時代革命

推